點解曹永廉前幾年霉到去兒童節目rap三字經？

男人要撐起頭家真係好辛苦

點解要扮春麗
有冇人知
一個兒童節目點解要扮到咁淫

之前邀請學校上去比賽 之後冇左件事 肯定冇學校肯去

其實做兒童節目收入先穩定

唔係邊有小朋友睇

唔係點吸引家長要陪兒童睇電視

大把明星都做過兒童節目啦
有幾霉

郭富城的爆旋陀螺咪要入黑歷史

Rap 3字經點睇都柒過唱兒歌

幾好聽呀有咩問題

雞

睇完mv你就知咩事

ok 睇完

當我冇問過

2個春麗好撚淫

而家都叫紅左啦

城城 堅系型(。•́︿•̀。)

2條女淫撚到

點解演唱會唔唱

而家都做緊Kururu

反而想佢唱呢首

子女好與壞，在乎溝通與關懷